塞撚曬佢啦

有鑑於喺對上示威，讓路對政府完全冇阻嚇性。點講都好，示威遊行既目的係癱瘓社會運作。
dc佬一句支持就令大家打曬飛機是什麼道理？佢地不知幾恨有條路過海做多幾程生意。

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

幫佢地搵藉口唔洗返工

加油 去係對面海睇住